今日放假

去邊好

留家

如果唔想留家去邊

去金鐘站月台

好多人

行入d 再行入d咪得

認真幫幫手 唔知去邊

我現時自己肯做飯

睇戲

有咩戲推介

Avengers

睇digitmon好冇

今日天氣咁曳仲有邊到去
去行商場不如留喺屋企啦 夜晚先搵朋友玩

WFH留屋企會諗返工野

冇仙女獸我唔睇

高先三寶